發現曾俊華d房屋政策同我好似

近日我係咁出post講香港土地供應唔夠，d人就話我係5毛

若然我係五毛，咁曾俊華應該都係五毛

曾俊華有無話研究填海？佢有，我都有，但高連登仔同左膠反對

曾俊華有無話要cut丁權？佢無，我無，但高連登仔同左膠有

我係高登都講過話可以用丁權丁地發展類似丁廈嘅野去增加私樓供應(貪曾年代研究過，c永青都提議過)
曾俊華就話研究一種丁屋/居屋混合形式嘅野出黎
但高連登仔同左膠就話:咁咪即係維持緊原居民特權？反對！！！

事實可見，大部分高連登仔都依然未能脫離左膠思維模式

我就唔同，我係一個務實嘅人，所以我支持曾俊華，因為佢肯研究填海，佢肯研究丁屋/居民混合發展模式

填你老母咩，依家冇地咩

個標題有d自大，好似高攀左財爺
應該改為，高連登仔d土地政策同左膠好似

以為你想話,你就係薯片

佢的確係五毛喎

利申 支持填海

yes

填完啲地又賣比地產商起私樓，跟住賺到既錢再填再起再填再起

廢丁權就冇可能，始終人地係原居民，你去人地方仲要剝削人地權利點都講唔通，但丁權本意係保障返佢地有屋住，咁就應該立例禁止佢地賣丁權賺錢

嘥氣啦，香港幾時有平等過 你咪當係佢地阿爺阿嫲留比佢地，咁唔通你又立例班富豪啲身家冇得留比個仔咩

加土地供應根本無用
而家係d地產商起完唔賣

收房產空置稅就差唔多

支那廿年
香港玩完

算鳩數吧啦